理得佢地有無劈友，對準警察選擇性執法啦

仲有唔好忘記港島既義士

屌，手殘禁錯負評

推